又一夜未眠

越想自己訓，越訓唔到，好辛苦，係咁亂諗嘢

搞咩巴打

仲話冇亂諗野！